達哥開台食嘢了！！！

時間:今晚2020/5/17 22:30
直播網址:
太瘦的達哥需要增重,今晚直播同大家一齊食宵夜

打哥瘦咗好多

好嘢

究竟有幾多連登仔口不對心又要屌達又要偷睇達哥

五毛咪撚沾汚達哥聖地

屌你老母

依啲嘢唔好同人講

我好撚驚啊五毛

喂 十點半啦成班兄弟坐埋一齊

十點九

睇到達哥我個肚都開始餓

偷咩啫，事實證明唔應該屌達哥唔出聲，藝人中立係道理，揮舞小紅旗係賤人，事後達哥都有喺ig度發聲，只係反達不願面對，要堅持反達係啱嗰邊

啱，達哥是無辜的

好多年啦
連登: 支持=唔支持
買=唔買
趺=唔趺

佢特登星期日開?
明知聽日要返工

特備節目

不分化
迖哥偽黃都算係黃

公司唔夠$養員工

佢可能想比個現象話比大家聽
第日要返工,我星期日10:30開直播都係咁多人

邊忽偽，大J反修例前都有拍淘寶賺人民幣算唔算，兩者事後都有為香港發聲，點解唔係兩個都黃，希望反達唔好再屈，達哥已經俾你班人搞到精神病，傻咗之後仲俾人笑佢冇關公真係慘

10K人睇達哥直播食宵夜

狗糧

食元氣壽司？

1k都偷笑啦仲10k

好似有2000個

依家個感覺真係好嘔心..

睇見都反胃

thx for sharing
差啲miss咗

訂閱者限定聊天，就好似64無死人一樣

DAGE

唔撚睇

不了

應該係食M記直播

達哥唔食藍店的

九成九又賣廣告

打手

( Show Blocked User - 容易哭泣的連豬 )

做得好，五毛嚟

我愛達哥

和你吃

2000個都仲多過大J

慕容告急，慕容要人
今晚慕容要多人睇過達哥！

達哥大敗

唔係去食黃店就叫佢食屎啦

我達朝有一萬個沉默既子民待命緊
今晚就收你個慕容皮

重有#2都係PR公司打手

大丁口話黃 但日日狂玩LOL 同LOR 呢D垃圾遊戲

是但啦 手足黎架嘛

屌你老母 淨係貼張gif又唔反駁
達哥係全香港公認No. 1直播主

TVB打手

直你老鼠播主，用埋晒啲垃圾支那用語

咁我改返Streamer囉

達哥係全香港公認No. 1 Streamer

達哥好想要吧

仲有24分鐘

慕容屌打wo

唔入流la

4:3畫面

得3萬8訂閱點屌打

達粉怎得罪 你說我是負累
曾為你back up 影片製造樂趣
重來提引戰當我是誰
扮兄弟為食女

前夜一開台 你卻沒良知
驚講831怕受罪
完全違背往日達哥
重提六四又插水

CCTVB打手走啦

咁大j 90萬follow咪殺左達哥都得？

咩歌

屌,睇達哥開心過睇youtuber

笑到仆街
chatroom話間房一樓一咁

千幾人睇人食嘢

tvb黃

屌好撚想食pizza

笑撚死

好撚難頂宜家佢真係

啲樓爛晒咪黃

不知幾可愛

佢依條係片嚟 唔係live
同埋佢係爆緊youtube界嘅大醜聞
你都唔會攞立場直播view數同娛樂live比啦

呢排YouTube界不斷大戰，最近就Sigma對芷鹿泥馬，之前仲多

果次大結局過一萬
屌打立場/蘋果

推

近期直播達哥睇落心理有啲唔太正常
變到似個女人咁
好似失去晒男人feel咁

但係有達粉話達哥live有一萬人睇屌打立場wo

已經精神失常，練玉女心經練到走火入魔變咗人妖

都無人睇，仲鬧乜野

btw達粉又話6000人正常數既
點解復出第四日到而家第六日得2000既

得二千幾人

東海堂蛋糕？

因為你地呢排懶左反少左

想當年Outlast 2萬三人

人仔
兄弟

我都叫懶？
ching係咪冇跟開我？

個直播好嘔心

你勤力，其他人懶

講真，一個男人食嘢有乜撚嘢好睇？

唔知，二十一世紀嘅人類做嘢都唔會用腦

佢都係打返機算啦...
SHOW個樣出黎趕客

仲有last of us 都2萬

一萬位真兄弟去晒邊？還在關注達哥嗎？

支持達哥

达哥

2000幾人睇達哥食餅

利申 達粉

达what

達哥

去左流浮山搵刀手刷view數

On 9 拉

btw佢食野好撚細啖

十仆達哥

估唔到當年中學晚晚追既人生導師
到宜家要開cam食野 做埋呢d戇鳩野

過去的達哥已消逝

達朝福利
你識條春咩

DMSPF

“跌”

咁你唔死都無用

推到有人唱

直播打BF5仲好啦

食屎都要開台?

迖狗唔係萬人台黎既咩

完

好似話唔玩熱門game所以收視唔正常wo

拉

唔知佢點睇屎家軍單野

其實支那迖個樣好似木咀

同黃狗練

班反達撚得閒得滯

很喜欢达哥 一起奶共 开心！
放链结上小红书 等多啲同志睇到

回不去了

連登仔成日以為自己係全世界

鬥黃就兇狠，要行動就碌撚

我爱达哥

樓豬真係好撚鍾意達狗喎

...

我不是達粉

S

你死先啦

請尊重，唔好人生攻擊

64個日個chat room心照啦

得罪講句，宜家叫達狗叫得咁口響嗰班人，第日到佢發癲得嚟又講到你啱聽嗰陣，又會好似讚伍大師咁捧到佢上天，邊日唔合你意又會好似當年鬧伍乞兒咁踩到佢地底泥，講到尾伍公子都只係眾籌咗個耳筒，達哥亦都只係縮喺ig表態冇開台講，你今日將個準則set到咁高，第日柒嘅只係你自己

佢食嘢呀！！！！

支那迖 facebook instagram follow 上升中
開返台 升左萬幾人

反達

運動結束
一齊奶共

偽善者桐生一馬

是但啦
達狗收視高=反達炒車
達狗收視低=反達不力

達粉咪又係goodest logic

食屎啦去迖狗

sorry 上年64嗰日乜事都冇
利申 有跟台

達犬幾時傻左

邊套戲既對白?

為左乞觀眾
已經淪落到支那式小丑開台
連自己當年一至五先開台打機既原則都打破埋
睇到都覺得肉酸
知你為左搵人民幣先咁做
咁你不如返支那搵食啦

其實達犬得香港市場，支那大把網紅，洗乜睇達犬，語言又不通

食神囉 屌你個閪
醫院嗰part呀

「好多人讀書又好，做野又好，好多時都未必係心諗咩就做咩，通常都係錢字行頭，呢個社會生活太辛苦，人工永遠第一考慮。但我希望大家可以做一個有情的人，而不是只係得錢；為自己活下去。」

達哥另一樣令人敬佩(亦係今次好多人失望)之處，就係大事大非之前絕不含糊。5年前雨傘革命，佢喺停直播期間，有一日突然開返台玩《Sleeping Dogs》，拎住把黃遮喺「香港」街頭演說，讉責暴力事件，要政府正視市民訴求。

直到今次反送中風波，好多有影響力嘅KOL、Youtuber都爭相發聲，大J、伍公子等人，甚至同連登仔We connect，連Toyz都由當初嘅政治冷感被鬧爆，到而家剪片解釋元朗恐襲，都見到中立嘅人都不再沉默。達哥唔係無出過聲，6月13日(即係612包圍立法會之後)，就出咗個POST話有關注事件，但就無講明係咩事。

會唔會係話關注暴徒曱甴搞亂香港?

只能夠講，每個人心目中嘅「長坂橋」都未必一樣，但堅守長坂橋嘅心，永遠都唔能夠忘記。達哥，保重，有緣再見！

食屎啦你波台五毛
起下你底都知你On9

大家咁話 達粉智商同EQ都係低

心咩照? 有咩咪講 比其他人睇下你地點屈都好
定係又想講ban人 年年講64呢D比人駁到臭哂既野?

根本冇ban 你比人帶風向 證明你係冇獨立思考嘅跟風狗

幾時開台屙屎

隔離post

宣導比人打壓,包你紅

佢攻擊我先wor
收左大J幾多錢

我食開沙律

達哥一早有拍政府廣告 行得太前

達哥拍ERB廣告又唔講

原諒迖哥了

睇嚟今年動漫節又會出事

反達又輸
達哥直播一次高質過一次
反達點跟

品評埋Mortal Kombat 11最新角色

隔離post
有無fact check?